{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26343",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 투헤븐"
    },
    "text": "釜山沙上ツーヘブンは都心の中のペンションで、ゆったりとした余裕を楽しむことができる所です。 全39室の客室を保有しており、様々な選択が可能です。 近くには掛法ルネシテ駅、沙上駅など交通が便利な地下鉄駅があり、移動にも便利です。 韓国語で言語サポートを提供しており、コミュニケーションが円滑です。 また、毎日即時割引クーポンを提供し、最大1万ウォンまで割引を受けることができます。 ただし、特定の日や繁忙期、祝日には料金が調整されることがあることを熟知する必要があります。 イベントに参加して積立特典を受けることもできますし、日曜日に宿泊すると20%割引を受けることができるイベントもあります。 入室時間は9時以降で、スイート、ロイヤルスイート、ペントハウスなどの現金決済時にイベント割引が適用されます。 訪問者のレビューによると、きれいで親切なサービスが印象的で、位置も良くて美味しい店も多く、価格対比良い選択だそうです。 でも鏡がトイレにだけあるので、少し不便かもしれないという意見もあります。 全般的に快適で快適な旅行を希望される方にお勧めするペンションです。 しかし、清潔状態が不足し、寝具類が不便で不潔な面もある点は考慮しなければなりません。 オーナーの親切さと位置が良い点が長所です。 遺失物はなく、改善が必要なウォシュレットやスパなどがあることがわかりました。 炭酸飲料やミネラルウォーターの提供や駐車施設の保有は、暑い日に有効に利用できるメリットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンは都心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンは全39室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンの近くにはどのような交通施設がありますか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンの近くには掛法ルネシテ駅、沙上駅などの便利な地下鉄駅があります。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンで提供される言語サポートは何ですか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンでは韓国語の言語サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンではどのような割引サービスがありますか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンでは毎日即時割引クーポンを提供し、最大1万ウォンまで割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンの特定の日や繁忙期、祝日の料金について教えてください。",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンでは特定の日や繁忙期、祝日には料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンでのイベント参加による特典は何ですか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンではイベント参加によって積立特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンでの宿泊時の割引イベントについて教えてください。",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンでは日曜日に宿泊すると20%割引を受けることができるイベントがあります。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンの入室時間は9時以降です。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンでの現金決済時のイベント割引はどうなりますか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンでの現金決済時にはスイート、ロイヤルスイート、ペントハウスなどにイベント割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンの訪問者のレビューによると、どのような印象がありますか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンの訪問者のレビューによると、きれいで親切なサービスが印象的で、位置も良くて美味しい店も多いとのことです。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンの鏡の配置について教えてください。",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンの鏡はトイレにのみ配置されています。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンはどのような旅行者にお勧めですか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンは全般的に快適で快適な旅行を希望される方にお勧めです。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンにはどのような長所がありますか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンの長所はオーナーの親切さと位置が良いことです。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンにはどのような短所がありますか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンには清潔状態が不足し、寝具類が不便で不潔な面もある点があります。"
        },
        {
            "question": "釜山沙上ツーヘブンにはどのようなメリットがありますか？",
            "answer": "釜山沙上ツーヘブンには炭酸飲料やミネラルウォーターの提供や駐車施設の保有などのメリットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 780
    }
}